英格蘭對克羅地亞

連贏左3場，尋晚中左和主，本身諗住佢半場1比1，點知00收場輸左1000，好在都係和，下半入完又守到完場，撿返身彩。
想分d運比你地，覺得自己好似丁蟹咁而家買乜都中，今晚照舊上半場1:1波膽，和客完場，打算將呢幾日贏嘅掉哂落佢搏多一鋪

訓身英撚
格仔收皮